跳呀 多人一齊跳就唔怕比人捉嫁啦

利申 已經跳左

不如搞一日 試跳大會先

大家都需要第一次去打破心理關口

但自己又唔敢跳

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

[緊急]快啲快手入嚟send email